[放全新furylite] 全白39號男碼

如題 , 事緣小妹喺loftygoods 訂咗對全白嘅39號碼reebok furylite, 但好柒地冇睇到原來係男碼,著上腳好大隻，一啲都唔修腳 放$420

小你喇，依到可以賣野嫁咩？

我見到有人開買賣專區喎

你係絲就唔緊要啦，做我女朋友我同你要咗佢又點話

男碼39同女碼39邊有分別

試過上腳，女碼會有修腳㗎